﻿// EVENT 4882
Name "濡れ女2"

PictureDisplay(5,"80_nureonnna_st02",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",0,0,2,1)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("私と楽しみたいというの……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("お……お願い……")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,3)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("それじゃあ、じっくりいたぶってあげるわぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,4)
ShowMessage("白波の蛇体が、僕の体をゆっくりと巻き上げていく。")
ShowMessage("なすすべなく、みっちりと拘束されてしまった。")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,5)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("まずは、たっぷりと味わってあげるわ。")
ShowMessage("この子達の舌でねぇ……")
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x1e,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x31,0x5f,0x69,0x6e,0x6e,0x65,0x72,0x77,0x6f,0x72,0x6b,0x73,0x5f,0x63,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
PictureDisplay(5,"ev_nureonnna_h1",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("しゅるるるっ……と白波の蛇が伸び、股間へと殺到する。")
ShowMessage("長く伸びた舌がペニスに這い回り、べろべろと舐め回してきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("こ、こんな……あぅぅぅぅっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("じゅるじゅる、ぴちゃぴちゃと、肉棒を舐め回す蛇舌。")
ShowMessage("そのくすぐったいような刺激に、僕は喘いでしまう。")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,9)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("ふふっ、情けない声……")
ShowMessage("蛇舌にチンポを舐められて、感じちゃってるのぉ……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,10)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……あぁぁっ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("蛇の舌は、チロチロとペニス全体を舐め回してくる。")
ShowMessage("亀頭に素早く這い、裏筋やカリ首をくすぐり――")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("その舌遣いに、僕は身を反らして悶えた。")
ShowMessage("しかし下半身は蛇体に巻き上げられ、逃げる事もできない。")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅっ……や、やめてぇ……！")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,14)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("あははははっ、無様よねぇ……！")
ShowMessage("蛇にチンポ嫐られて、悦んじゃって……")
ShowMessageFace("",0,0,2,15)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("う……ぐぅぅっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,16)
ShowMessage("拘束されたまま、男の器官に蛇責めを受ける――")
ShowMessage("それは、この上もない屈辱だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,17)
ShowMessage("ペニスはすっかり大きくなり、蛇舌での責めで快楽に震えている。")
ShowMessage("このままでは、すぐにイかされてしまいそうだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,18)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("だ、だめ……あぁぁっ……")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,19)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("チンポから先走りが垂れてきたわ。")
ShowMessage("そんなに、この子達に味わってほしいの……？")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,20)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("それじゃあ、オシッコの穴をねぶり抜いてあげるわ……")
ShowMessage("ほら、やってしまいなさい。")
ShowMessageFace("",0,0,2,21)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("蛇達の舌が、敏感な尿道口に集中してきた。")
ShowMessage("唇の形をした箇所にねちっこく這い回り、先走りを舐め取ってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("そのまま、尿道を丹念に舐め回され――")
ShowMessage("甘くくすぐったい刺激に、とうとう身を委ねてしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……これ、気持ちいいよぉ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("口から出てくるのは、甘い呻き。")
ShowMessage("もはや抵抗の意思も失い、尿道口を蛇舌責めにされる快楽に溺れてしまった。")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,26)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("ふふっ、うっとりした顔をして……")
ShowMessage("オシッコの穴を舐められるの、そんなに気持ちいい？")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("ちろちろちろ……と尿道口に這い回る蛇舌。")
ShowMessage("甘い刺激に頭がとろけ、すっかり恍惚に浸ってしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("腰ががくがくと震え、放出感がこみ上げてきた。")
ShowMessage("もう、これ以上は射精をこらえられない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁっ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,30)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("そのまま発射しなさい……")
ShowMessage("精子は、その子達の大好物だから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,32)
ShowMessage("言われるがまま、僕は尿道舐めの快楽に身を任せた。")
ShowMessage("先端部に這い回る蛇舌の感触を味わいながら、腰の力を抜き――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_nureonnna_h2",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("そして、ドクドクと精液を放っていた。")
ShowMessage("ペニスを舐め回す蛇舌に、すっかり身を委ねながら――")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,35)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("あははっ、たっぷり出したわねぇ……")
ShowMessage("この子達も大喜びよ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぅぅぅぅっ！！")
PictureDisplay(5,"ev_nureonnna_h3",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("射精した後、蛇達の舌遣いがますますねちっこくなった。")
ShowMessage("撒き散らされた精液を、貪欲に舐め取っていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("肉棒の隅々にまで、蛇舌がじゅるじゅると這い回る――")
ShowMessage("まるでペニスを貪られるような快楽刺激に、僕は身悶えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,39)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅ……あ、あぁぁぁっ……！！")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,40)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("うふふっ、あなたの精は美味しいわぁ……")
ShowMessage("丸呑みにする前に、もう一度味わわせてもらうわね。")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("丸呑みって……あ、あぁぁぁっ！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,42)
ShowMessage("不穏な言葉に対する恐怖と、肉棒にまとわりつく甘い快感。")
ShowMessage("くすぐったさを伴う快楽刺激は、たちまち僕を悦びに浸らせる。")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("カリや裏筋に舌が這い回り、特に尿道口を丹念に刺激し――")
ShowMessage("あっけなく、二度目の絶頂へと追い込まれていった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁっ！！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_nureonnna_h4",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
246(2)
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("ペニスがびくびくと痙攣し、精液が吐き出される。")
ShowMessage("撒き散らされた白濁を、たちまち蛇が舐め取っていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,47)
ShowMessage("僕は、すっかりその快楽に溺れきってしまった。")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,48)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("ふふっ、気持ちよかったぁ……？")
ShowMessage("本来なら、このまま丸呑みにするところだけど……")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……えっ？")
ShowMessageFace("nureonnna_fc1",1,0,2,50)
ShowMessage("【白波】")
ShowMessage("仲間だから、そんな事はしないわよ。")
ShowMessage("命拾いしたわね、うふふふっ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,51)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("……………………")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("白波の笑い声を聞き、背筋にぞわぞわと寒気が走る。")
ShowMessage("下手をすれば、このまま食べられていたのだ――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("・・・・・・・・")
RunCommonEvent(3998)
0()
